[HKCC請入］有關Values and ethics in daily life

Ricky Lai 係咪伏泥

感謝各巴絲

講野清楚，比分算幾鬆手，如果唔要求要特別盞鬼搞笑嘅Lecturer，其實相當不錯，佢仲接受Present同Paper做同一個題目。
當然我覺得咩Lecturer都好，最緊要自己對Ethics係有興趣先最好

利申先 A+